一个人站在前面，另一个人站在后面，眼睛直视前方。 地板上是什么? 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 如果你想直接进入数字时代，但还没准备好投资一台iPad Pro，那么Wacom的Intuos绘图平板电脑是一个很好的尝试方式，而且不会让你倾家所有。 必须有艺术用品，让你的内在创造力发光|Sandra Gutierrez G. | 2021年2月11日|大众科学 
 最好的符合人体工程学的办公椅会让你坐直比无精打采更容易。 任何家庭办公室最好的桌椅|PopSci商务团队| 2021年2月11日| 
 它给了我们一个机会去了解我们不知道的东西直接进入它。 NBA的一项实验允许新秀们跳过大学，呆在家里，并通过与迈克尔·李比赛获得报酬 
 公司会直接从你的大脑中得到真正的东西。 新技术可以进入你的大脑。 你准备好了吗? 劳拉·桑德斯2021年2月11日|学生科学新闻 
 在有年龄差距的异性恋关系中，“拜金女”和“花瓶妻子”等词会被甩来甩去。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 不过勇士队并没有连续14次赢得冠军(他们确实连续14次赢得分区冠军)，而且斯莫尔茨也是共和党人。 保守派科特说，他的政治，而不是他的投球，使他远离名人堂|本·雅各布斯|月9日，|每日野兽 
 他连续九次被拒绝假释，但他坚称自己是无辜的。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 人们居然还能板着脸把这事说出来。 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒谬的种族指责游戏|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽 
 同性恋权利活动家马克·所罗门(Marc Solomon)的一本新书澄清了同性恋婚姻的胜利是如何真正赢得的。 争取婚姻平等背后的真实故事|E.J. 格拉夫| 2014年12月30日|每日野兽 
 她在床上坐直了身子，双手猛地放在头上，可怕地尖叫了很久。 homestead |Oscar Micheaux 
 这根本不是他想说的话，听起来很可笑。 但不知怎么的，话总是说不出来。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 她听着——她全神贯注地听着，眼睛直视窗外，一动也不动。 信心|亨利·詹姆斯 
 它像羽毛一样笔直地上升了一小段路，直到遇到了傍晚开始下降的凉爽空气。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 孩子的这种司法倾向是一种奇怪的倾向，常常发展出一种自命不凡的喜好，想要纠正别人在道德上的错误。 儿童之路|詹姆斯·萨利